如果你地有心搞三罷同黎明行動嘅請入

講左三罷先，點解宜家唔成功?
1. 只係連登講
8月5點解禁成功，係因為我地將罷工放係果個禮拜嘅第一位，每個人都好明確知道。而要多人知，一定係出去文宣，而唔係係連登圍威威。罷工係要準備，所以係要一個星期爆seed宣傳，而唔係推下post禁簡單。

2.搞工會得唔到大家重視
宜家罷工公會tg得6萬幾人，要組織一個超大三罷係遠遠唔夠。成個十一月我都再見唔到有討論post。
好多人都覺得超大三罷係春袋，錦點解唔認真合力搞起佢?

講黎明行動，有兩個主要問題。
1.所有隧道都冇得再玩 。
經過左禁多大學戰之後，我可以講幾乎唔可能再塞隧道。最多只可以搞港鐵，要做到癱瘓交通嘅效果難道極高。

2. 大部分和理非唔參與
堵路對和理非太遙遠，和理非又面皮薄唔想同翻工嘅人衝突。最後變左只有勇武參與。冇cover自然易比狗咬，我真係唔想見到有小朋友比狗捉啦。

要解決問題，本人有以下睇法:
1:罷工
a. 呢個星期全力宣傳下星期三罷，主力離開連登宣傳
b. 將呢個星期命名「三罷宣傳周」，用唔同途徑（尤其文宣）、用唔同活動宣傳超大三罷，不論連登內外， 務求搞翻起個注意度

2:黎明
a. 所有，重複一次係所有和理非去黨鐵來回撘，唔洗塞閘門。大膽啲嘅去堵路。

b. 大型和你work（呢個未必好可行，要試）
一儲夠人就全部行出馬路，keep 住向前行，用人數堵路，務求多人可以參與同埋唔洗同藍絲衝突。不過唔好處係都要宣傳，有集合地點自然有機會重狗。

以上嘅建議重重重重點係咩? 係唔再淨係係連登圍威威，係要走出連登宣傳，請大家正視呢個問題。

希望大家堅持落去，光復香港時代革命

點解冇人推。。。。 唔好同我講場運動就咁玩完， 死咗咁多人，全世界都願意出聲，香港人唔係諗住咁就算下話

p牌係錦，係連登開十次post都冇人理。我諗我唔會再出post啦...

sorry，我可能激動咗少少。

我出post嘅情況都係差唔多，最好運嗰次都係得幾個人肯應下。 你試下夜晚11點過後或者朝早7點前出post，應該會多啲人睇到。 又或者係啲熱門post度 留言，叫人睇下自己個post，咁樣應該ok嘅。

我順便想問下喺連登facebook嗰個page度留言[光復香港 時代革命]係咪真係可以快d甩到p牌, 睇到有人開post講呢類嘢，但係我驚又係曲🤦‍♂️

唔洗sorry, 其實本來我都諗住唔再出post了

出左好幾次post啦真心攰，係熱門post留過link都係錦。不過whatever啦。多謝巴打留言

我都想知點甩p已經5個月啦Facebook 果個又未聽過喎，如果冇咩風險嘅咪留下囉，不過我覺得係撚9多啲